越黎越多Fb Page要你留言先可以睇完整內容

我屌佢老味，見一個block一個

情況就好似連登仔開左個IQ題post，然後十頁都唔撚開估咁 吊住你癮，最後比d垃圾你睇

雖然Facebook而家已經淪為廢老既玩物 ，但有時我都會用佢黎睇下Meme page。見到呢d垃圾content farm 同埋濕鳩page就眼火爆